留意到波台熱犬首領何洋達仲未過黎

佢同牙Joe係咪有咩利益關係牙

肉體關係

收到風已改名潛入

你睇佢可以長期開2個分身9UP就知係特權人士啦

膠登仔咪咁小氣啦🙄

歧視

酸到

收到風樓主幫牙達試水溫等佢過黎

樓主先係熱犬首領

我係小麗老師義工團成員